點解一個法國藉既賭神會係上海但講廣東話?

而唔係講法文或者上海話?
有冇歷史學家可以出黎講兩句

法國藉唔一定係法國人

點解上海市D人全部講廣東話? 丁力係香港人?

而家啲新香港人都講普通話啦

大家都唔同 Chanel
一個am一個fm

一個有特異功能既人識廣東話有幾咁出奇?

今晚打老虎法文點解

點解佢哋會講廣東話

全宇宙都識英文日文又點解釋

食左翻譯摩芋

Pierre carson大戰今晚打老虎

好似係how are you咁解

Yes 原文係 Comment allez-vous

法文粗口黎

唔係how are you 咩

你睇台版就會講番國語
連個女主角都會唔同左

因為今晚打老虎